紐約時報post 要人

入面好多假ac 想spin story
入去like曬以正視聽嘅comments
好英文嘅巴絲請入去cm

一堆非洲 高級5毛AC

吹雞要人呀

擴散希望

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！